點解去旅行唔可以有懶人包…

屌，plan行程呢家野真係慘過食屎

跟團又垃圾，趕得黎又俾人屈買野

有無得一筆過隊俾人幫手book晒所有野同餵埋行程俾我

你俾錢我幫你plan

睇遊記跟人個啲咪得

係 旅行社喺距離哩家二十年嘅未來先會出現
啱啱嚟到2018嘅我都好唔慣

你可以跟團

日本 想行山 想去7日 3條撚屌 住乜都得

咩價錢

7日6夜富士山豪華生活行山體驗團

5舊tailor made行程酒店JR時間班次全包
留TG

有冇具體想去咩城市？咩時間去？

$1000 幫你安排完美行程（美食遊 文化歷史遊 打卡遊 風景遊 樣樣都得） 包埋交通細節 酒店住宿
有意請pm

樓上幾位咁識撈快d去做travel planner

一定大把世界

3條仔，大家都去過京板同東京

想試下去入d行山玩下咁

時間無乜所謂，淡季最好，大部份日子應該拎到假

功德無量

京阪可以行熊野古道，夠你行三四日，揀秋天涼啲嘅日子，淡季要避開楓葉時節

日本，台灣地區 $400
其他唔接

發生突發事件，全部人唔識應變

就係多得呢啲懶人包

突發事件又關懶人包事

你自己冇後備plan就去賴人哋做咩揼個現成plan俾你

我覺得樓主係需要日本當地導遊，幫佢計劃行程，book埋飛機票同洒店，同埋沿途帶埋佢去食去玩去行山嗰種

旅遊書先on9
點解冇一本旅遊書係串埋幾十條route咁既懶人包
依家成本聖經咁

大切戶啦 輕輕鬆鬆
上高地>槍>南>穗連>上高地
高速巴士大阪出入上高地
唔使行山鞋 tee+牛仔褲就ok

有做後備點需要懶人包

懶人係得一條路線plan ，地圖都唔睇，只係跟住人地攻略玩果啲人

基本上連地區，市，県，東南西北都未分到

而家Expedia唔係係咁賣廣告話幫人plan行程咩?

利申:冇試過

幫你炆埋屎好冇

所以係人嘅錯唔係懶人包嘅錯，
懶人包製作者好心揼個plan出來令人易啲plan旅行，
啲人on9以為有懶人包就可以乜都唔使plan唔使知。

唔應該乜都賴落懶人包度

都啱，無直接關係

不過將門檻降低從來都唔係一件善事
揸車係易，但如果開車唔駛考試世界會點?

而家上網已經好易，越易反而更懶，電話無network/ 壞左，地圖都唔識睇嘅人見過未?

重申，講宏觀的睇法，明白懶人包本意係好事，用家問題

你比錢我
我幫你去埋仲好啦